唔好以為抗爭者已經好盡，其實仲有大把貨同好大進步空間

工具都未出晒，我估

大把貨貨去升級
明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

根本好輕手啦
你班警犬睇睇外國示威者啲玩先講啦

根本明正言順咁升級

我唔直接答你

絕對係啦 琴日係迫出黎
如果到自己主動升級既話就唔係咁簡單

mon緊post既狗真係睇路啦

我做左幾年地盤 都未識up晒d五金鋪架餐名